【又係領隊】 有種人同藍絲一樣咁憎

雖然我知都有好多依行既係同我地一樣會企出尼一齊抗爭 但每次見到依一班懶係關心香港 轉過頭 生於亂世 只識避世 既仆街就興過火屎 仲要講埋d嘔心既說話

以下內容可能令人情緒不安

先講812當日 , 811咁大件事,條友仲係到因為飛唔到而表示好SAD而唔係因為香港有難而好SAD

721元朗黑夜, 當晚仲要好CHILL咁不問世事睇月亮

727光復元朗你去左邊 係去左支持中共啊

總結 我都知領隊依一行成日要飛 但依條友五毛到不得了,一毛都無 , 香港有事果幾日都係香港,但一次都無出過尼行街 , 其實唔行都算 重點係仲要話比全世界知你去左吃喝玩樂

提外話 光復香港 時代革命

唯利是圖

唔係同路人 理佢做咩

平行時空

屌，睇到個肥仔以為係成都史萊姆

屌最憎呢堆咁既港豬仆街，豬都唔緊要，唔好咁撚高調，真係衰撚過藍絲

我覺得呢，基本尊重都要俾人，人地繼續做港豬甚至咁於免費做「五毛」，如果唔想關注，甚至唔想討論，你點樣吹谷佢都冇意思，尤其是呢個情況仲可以處身世外咁款o既人。一係就無知，一係就傲慢。

政治綁架佢，公審佢冇咩意思，由得佢係最好。

呢行真係過半係深藍，成班老領靜係識話人阻住曬，上左年紀嗰班直頭不知所謂。每次係機場集合就係聽住班人9up真係想死。

利伸 出緊團

其實唔出聲做豬係冇人知
但做豬做到咁高調...
抵比人屌

手足堅持信念呀 比成團廢佬洗腦係好辛苦

利伸岩岩完團番尼 班廢佬同格尼團深藍老領已經吊緊812阻住曬

咁我算好彩，班客都算明白事理，未至於黃但至少唔係藍

7.21事件之後果日 話無懼亂世繼續食
真係港豬到一個極點
好撚恐怖呢d人
比斬人果班更冇人性

條女個樣假到

同為香港人點解可以咁

港豬樣

好多人就係咁自我中心咁自私
唔理就最好
係我就 block 7 佢

屌第一張相以為講緊迖哥既一直關注事件

有親戚做呢行，成日同我講公司好多都係只係識飲飲食食嘅死港豬，同其他行業好唔同，大部分導遊都係香港最傷心果幾日仲share 風花雪月嘅相，除左樣豬之外，內心都好撚豬

唔係想批鬥，但呢班人都真係幾無人性

圖or 老母

佢p d相假到..我搵唔到一張係佢既真面目

屌，蛇精樣，不了

蛇精女 無良知 內外都唔得 不了

P 到咁都覺得好醜

私怨咪撚放上黎阻住版面啦